{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 별담바펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差による誤差がある場合があり、重複予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ゲーム、ファミリー利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数を超えると追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先順位はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差による誤差がある場合があり、重複予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ゲーム、ファミリー利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 439
    }
}